iphone X 用無線充電器

我之前買過一個好平嘅無線充電器用
第一次充左一陣就唔知點解充唔到啦
點整都唔得！咁我歸納佢係平野易壞啦

岩岩我就買左個日本原裝公仔款啲充電器
充電會周邊閃藍光個款
發覺每次充2-3%電 大概10分鐘後佢就會斷電充唔到
我紋線隔一陣又用到
但又係充10分鐘到又斷電
如是者來回幾次都係咁
同埋充電時個火牛位置同電話都會熱嘅
會有關係嗎？

所以想請教各位究竟係個充電器問題定係其他問題呢？

拎去Apple 試

用家問題

即有可能係電話問題？

未必，但試完就知

我用緊平野又正常wo

個case太厚？

唔係呀，好普通唔厚嘅case黎架咋

我用momax 個隻 , 厚case都完全無問題

可能係條線唔靚
我用三星無線充電器充iPhone X
用大陸線又係咁
用原裝線/包咗網布果種線先正常

就算同樣大陸製造
香港牌子果d 手提配件好過樓主講果d

充你個廁所咩充

火牛a or w 數唔夠
我用最cheap果隻iphone牛就會好似你咁幾分鐘停一次
用番隻2a牛就無問題

use ipad/mac charger should be ok, dun use the iphone 5W charger la